{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴の宿泊は可能ですが、一部のペンションではペット同伴時に入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を大切にしてください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を客室内に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室利用案内では個別バーベキューグリルとドッチが無料でご利用でき、炭は個別に購入してご利用いただけます。 一軒家ペンションでIPTVとWiFiを提供し、オーシャンビューと屋外テラスがあります。 客室は禁煙で、ペットと一緒に入室できます。 最大2匹の小型犬のみ入場可能で、ペット用品は個人別に持参してください。 最初のペットは無料で、追加で入室する犬は1匹当たり3万ウォンの費用が発生します。 常備薬が使用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は可能ですが、一部のペンションではペット同伴時に入室を拒否することもあります。また、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用には何時に注意するべきですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。また、客室や周辺施設の毀損や紛失には責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルとドッチの利用は無料ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションでは個別バーベキューグリルとドッチが無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVとWiFiを提供し、オーシャンビューと屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "客室は禁煙ですが、ペットと一緒に入室できます。最大2匹の小型犬のみ入場可能で、ペット用品は個人別に持参してください。最初のペットは無料で、追加で入室する犬は1匹当たり3万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "常備薬の使用や駐車は可能ですか？",
            "answer": "常備薬が使用でき、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 737
    }
}